法國曼城真係球壇毒撚嚟

捧盃冇人理 大炒晉級又冇人理

毒瘤就真 勁撚到咁 玩撚曬啦

下下猜到人散哂

根本曼城已經勁到好似以前皇巴咁
要輸先有人講

班鏝迷都唔爆閘又唔開搶口topic
學下同市曼迷啦，未踢/輸波都照爆

捧盃個場因為有單更爆既kepa
歐聯炒04真係冇野好講
炒隊德甲榜尾有咩咁威杜塞爾多夫都炒到啦

拎過歐冠未？

傻西先捧鏝

法國曼城係邊隊?